利狗個龍連地都未識落學咩人踢龍

屌奶星 球球都唔落地 反應又慢
如果係卡里奧斯做龍一早贏咗

卡利奧斯已經 never walk again
下個到Adrian

你以為我唔知你死利狗呀
嬲撚到

死利狗跟尾狗係咪嬲到訓唔撚著呀

嬲你老母 平常心點會嬲 依家歐洲咁高風險 輸咗唔使踢歐聯仲好啦

卡列奧斯做龍依家應該踢緊歐霸

心態正確
咁想輸 做咩費明奴入一球
成班痢射到上天花板

屌你 我地大把quota輸啦

唔畀啲刺激感你班傻仔會睇到120分鐘？

猁狗講咩主場反cup好易，上年巴塞自己on9先俾猁反cup咋以為個主場真係好勁咩

上年巴塞真係戇鳩到震
不過今年應該仲戇鳩